連狗係admin界既呀輝

會員質素本身已經每況愈下
本身已經愈黎愈小上

可能連狗以為8蚊無所謂
無錯 8蚊真係i don’t give a shit
但其實你條demand curve 平過水平線

應該叫你助攻王定呀輝？
收皮啦連狗

連狗偷偷留下負評

吃屎吧 連狗

收皮啦呀輝